
                      Esta película me ha perseguido para bien o para mal durante mucho tiempo y he vuelto a ver la película después de estar buscandola desde hace mucho y nada mas terminar de verla puedo indicar que me sigue gustando como el primer dia
        
            